其實想識女仔都幾難

asshole仔

去發夢
包有

85罷工！！！！！

靚仔=easy ok